補習黑店 yan’s superb

無良之中嘅無良
未聽過食飯時間只係俾人食個包
話就話有食飯時間 但編時間表就編到啲堂密曬
仲叫人當住學生面食個包算
個個月都遲出糧
有次追佢仲話睇緊波等陣先 屌佢老味

唔滿意咪quit囉

睇緊波都幾撚串，話忙緊做野就話

屌咩年代呀 仲搵中間人？你有料上網大把1對1補啦

幫你推到佢仆街

攬炒

個老闆娘好串，成個黑社會咁

遲出糧sorry都冇聲 仲要睇緊波

佢仲喺屯門勁多分校

真係寸撚到佢 遲出糧仲咁撚樣態度

我喺嗰到做 最近有同樣經歷 有冇tg可以傾傾！！

喺度講大家一齊分享佢啲賤閪嘢嘛

1. 經常遲出糧 出糧出唔足 問佢追返佢就走法律罅唔肯出返畀你 去咗問勞工處意見佢先肯出返 仲要個到只係幾百蚊

2. 一時一樣 成日明明自己柒左又唔認錯 持住自己係老闆講咩都啱 有一次明明佢叫其中一個老師幫手印野 講明頁數同範圍 個老師跟足佢要求去做 點知佢轉個頭又話印得唔啱 屌鳩返你轉頭

3. 對住客一個樣 對住自己員工一個樣 爛係和諧成日話大家係一家人 唔好斤斤計較付出左幾多 屌你老母我幫你打工㗎咋 邊撚個同你一家人 係一家人嘅話你就唔會喺疫情期間cut人糧cut人返工日子（我仲知道佢有喺疫情期間炒人 嗰個員工時候喺佢Facebook page留言 畀佢刪左）

4. 個男老闆係冇乜嘢 但姓王嗰個老闆娘就真係垃圾 佢自己根本管唔晒咁多間Centre 又將人哋功課班老師 掉去做教育中心主管 仲話人哋做得好開心 但其實人哋功課班老師根本唔想做 仲要成日逼佢開OT 又要喺工作期間幫忙打字打筆記

5. 講開筆記 好多家長以為坊間補習社真係會自己編寫教材 其實講到尾都係將出版社補充練習 叫員工用word打返出黎 希望各位家長唔好傻 相信呢啲補習社伎倆

6. 好多家長都唔知 以為自己小朋友一定係同返自己級嘅同學上堂 咁你比左咁多錢梗係以為一齊上堂嘅同學仔同自己個小朋友差唔多啦係咪 屌你原來唔係㗎 呢間補習社最鍾意安排唔同年級嘅同學仔一齊上堂 重點係間分校得一個老師 咁你諗吓個老師幾時可以分身去教你個仔 為賺錢真係無所不用其極

個老闆娘咁撚（懶）醒咁鍾意走精面 又鍾意mon post 佢一睇個對話就信樓主你乜水啦 小心啲

奉勸一句仲喺呢間補習社度做嘅老師
你搵條命去博打工 人哋當你狗係地底泥咋
醒下啦

唔知總校嗰幾位傻閪老師仲係咪呢間補習社到做
祝佢地個胃健健康康唔好捱壞啦
為咗呢啲老闆真心唔值得

其實個度啲學生都好撚慘

佢驚撚過我啦屌 真係驚佢老鼠

推！要佢徹底收！皮！

岩岩無做個排 我日日mom住post睇下呢間野有無畀人唱衰 今日見到有真係好心涼 仲要google yan’s superb第一頁就有呢個post
推到佢啲員工造反就岩架啦 個個做牛做馬做奴隸 飯又無得食 糧又唔出足
你兩公婆咁叻唔洗請員工 自己撐起十幾間分店啦

屌個個八婆最撚中意係鳩咁講是非，同每一個老師講嘢都會講講吓就講其他老師壞話，每日不停係到製造是非，跟著第二日就會懶frd咁話：「呀邊個邊個同我講你乜乜77喎～」屌你老母個屎忽啦，做老細做到你咁撚鳩，你有時間搞返好你啲分校，教好你啲學生啦7頭皮！

仲有！你開補習社唔撚係要教好啲學生㗎咩，賺錢還賺錢呀，都唔撚係做到你咁閪囉！有啲學生曳撚到勁冇家教，作為老師叫佢禮貌啲都好應該呀！啲老師話啲曳嘅學生，佢真係會屌返啲老師轉頭！

有一次隔離枱嗰個學生勁冇禮貌咁同其中一個老師講：「你快啲改(份功課）啦！」，嗰個老師話：「你講嘢咁冇禮貌㗎咩，我就最尾先改你個份！」

第日嗰個老師話返比我聽，原來個學生唔撚gur返屋企吹水屈鳩佢講粗口，個垃圾家長即刻打比閪人投訴。跟著個閪人打電話比個老師，仲恐個老師話睇返cctv，聽到佢有講粗口。個老師冇講過梗係唔撚淆佢啦，叫個八婆第二日播返段片出黎！跟著個閪人就改口話咩個cctv收音收得唔清楚，然後又話咩其實佢都知嗰個學生係好曳，會成日講大話。講完一輪廢話個意思就係叫個老師就算個學生做錯都唔好話佢，要氹吓佢。就係因為個學生有2個同學都係到補習，學生個老母又係到補咗好耐報好多科，咁佢就當正人哋係大客仔！其實條友真係閪到離撚晒譜！

係囉，點解要拎樓主tg呀？有咩係到分享埋比我哋聽啦，期待你嘅分享

講真 而家唱衰佢哋可能都冇乜用 但係起碼令到佢請唔到新人 佢好撚鍾意請人 呃呃埋埋唔小fresh grad同在職大學生幫手做野
大家睇路呀 寧願揀多兩份啱心水嘅工都唔好揀呢間

Baby condom 終於有人發現呢間鋪嘅真面目

Push